### В композире не статртует автоматом memcached и nginx.

    Почему то не срабатывает runit,поэтому не настроен крон

### 1 запуск:

        docker-compose build
        docker-composer up -d 

### 2

    docker exec -it test bash
    перезапустить nginx && memcached
    service nginx restart
    service memcached restart

### 3

    выполнить 
    php yii refresh
    это закеширует валюты

    
 
